非洲細路終於有飯開

美斯一直非常熱心慈善事業，根據西班牙的報道，世界杯期間他將會參加一項公益活動，他的每個入球都能為貧困地區的兒童帶來福音。

據《馬卡報》報導，美斯此次參加的公益項目內容是：在俄羅斯世界杯上，美斯每入一球，就會為拉丁美洲與加勒比海地區的兒童捐贈1萬份學校午餐。該項目將通過聯合國世界糧食計劃署來進行，美斯和尼馬都是參與者。

美斯表示：「我為能參與這項活動感到驕傲，這能夠幫助到我的國家和世界各地的兒童改善生活，我們想盡可能地讓孩子的臉上出現笑容。」

尼馬也表達對慈善事業的支持：「我們知道當我們團結起來，就能戰勝飢餓，這個項目就是很好的例子。」

都係要靠尼馬先開到飯

#抽水快係好不過要抽得準

Update下啦 old news

世界盃過左成個禮拜先有第一球 餓撚死晒啦

靠美欺餓死啦

美斯搞到班細路營養不良

連登好多無腦既人 唔識自己分析